如果民主鬥士波台狗繼續追擊關愛座巴，你會唔會支持香港獨立？

啲波台狗/五毛噉鍾意為五毛爭取取消五毛list，如果香港可以獨立，但前提係周街都係波台狗/五毛，你肯唔肯？
會
唔會

投票post呀喂